iPad一連屋企wifi，屋企其他本身連緊wifi上緊網既野全部死晒

小弟近日入手左部iPad Pro，諗住開開心心攞黎讀書，今鋪唔爆5都可以爆4

點知番到屋企一連屋企wifi，會首先連到around 10秒左右，跟住就會load唔到，連帶所有其他本身正常連緊wifi上到網既裝置(eg手機，laptop)，全部死晒。死法係仍然會有wifi滿格logo，不過就load極都load空氣

有解決方法既，就係重開router，跟住就會不停重複以上步驟，得10秒，跟住又死晒，重開，10秒，死晒

亦都試過改router setting，包括轉channel去6，轉做11g only，轉bandwidth去20MHz，全部唔work

因為小弟有另一部desktop直接駁lan線落和記modem，每次wifi全死個陣部desktop仲上到網，所以可以排除係萬惡和記既問題

Router用緊TP-LINK WR940N 300Mbps V2.1，補充一下就係只要部ipad一斷連wifi，所有野係幾秒後回復正常

想問下到底係咪router問題，如果係，換咩router會比較好

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

去政總，紅底商埸借wifi用啦

自從Apple放棄咗出wifi router 之後仲要搵到一個外型性能設定容易都最近似的竟然係nokia

用左依個係咪唔洗set 橋接果啲嘢？
我依家屋企用兩個router 嚟橋接
但每隔幾個鐘就斷線
除左reset之外都唔知點搞

你呢個問題既解決方法
係要將部ipad包錫紙

咁就冇事

係呀佢有兩個套裝
兩個同三個一set router已經會自動連埋一齊

垃圾樓主用支那router抵撚死

屋企有冇switch

tp link

見到TP-Link就知道已經可以冇嘢討論

我發覺蘋果野連屋企wifi
好易令其他野連唔到wifi

用tplink 同和記

樓主部iPad 係神器

換router啦
Wr940n

Router 廢handle 唔到traffic ?

連登標準答案
轉用ASUS/NETGEAR

TP-LINK